大家都知道香港同武漢的分別

點解我地可以抗爭咁耐 點解香港有咩事全世界都知
點解共產黨唔夠贍係香港坦克碌豬
我地幸福過大陸人好多 所以更加唔可以放棄